玫瑰崗學校中三男生 遭南亞裔同學持刀斬臉

中午12時43分，跑馬地玫瑰崗學校一名中三男生，遭同班南亞裔同學持刀施襲，左臉受傷，校服染血，校方報警。救護員到場為男生包紮後送院治理，警員正在校內調查。

支持蝻融入社區班垃圾去哂邊

香港斯坦

列貝利

多謝張超雄

黐撚線

見到自己個女咁都仲唔做番d好事

南亞狗去到邊衰到邊

南亞仔爛命一條
夠膽得罪南亞仔真係未死過
BTW 多謝張超雄

南亞仔識玩
反正出黎都係做咕哩

斬你塊面 你就輸成世

平時話土生土長嗰班都係好人嘅去晒邊?

大撚鑊喇閪差

準備入沙嘴

yes sir thank you sir
實比阿sir玩死

作為一個南亞裔 身上有把刀係好合理嘅

仲以為係old new

張超雄又贏.

支持蝻狗整多啲斬人同老強
包容

送曬啲南亞狗去大灣區啦

拳腳無情 刀劍無眼

沒事兒，切磋武藝啫

遲早姦女同學

@ UST南亞仔

南亞仔快打比張超雄保命、唔洗坐

我南亞有錯？

@UST南亞仔 入黎講幾句

南亞狗條命賤唔值錢

我識得既南亞人都好nice

好dark 人地咁就冇咗一世

仲有人投張超雄同左膠根本唔係人

將來打WW3香港大亂時呢班人你估會點

有冇人有係FB TAG 畀張超雄 好想睇佢點答

錫安劍？

蝻亞狗讀咩書呀 入集中營啦

南亞人根本就係港共政府用黎溝淡香港人既其中一個策略
中共不得好死

真的好撚慘，咁就一世，明明青靚白淨美少年，唉，張超雄死一萬次都唔夠

【15:45更新】校方及後發聲明，指一名中二男生於午膳時間疑與另一中三男生因誤會起爭執，其間用原子筆劃傷對方臉頰，在場教師已即場維持秩序，受傷的中三男生隨即送院治理。

召喚UST南亞仔

慌唔係條𡃁仔本身有恰鳩人地歧視南亞人咩
好地地一個細路仔點會咁撚凶狠要拖咖餐番學校斬鳩人呀
啲垃圾新聞又要突登標籤人哋南亞裔 極醜惡

希望張超雄快撚d死

殺到入跑馬地

咁多正評做乜鳩

持刀傷搵張超雄換領禮物乙份

隊你廿刀 等你醫院冇得救

痴撚線
個中三仔好拿臨賠返把刀比人啦

整污糟哂把刀

Hi Ching

痴線中三已經咁狼希望個同學早日康復

原子筆？

【15:45更新】校方及後發聲明，指一名中二男生於午膳時間疑與另一中三男生因誤會起爭執，其間用原子筆劃傷對方臉頰，在場教師已即場維持秩序，受傷的中三男生隨即送院治理

咩筆咁勁

【15:45更新】校方及後發聲明，指一名中二男生於午膳時間疑與另一中三男生因誤會起爭執，其間用原子筆劃傷對方臉頰，在場教師已即場維持秩序，受傷的中三男生隨即送院治理。

【13:50】中午12時43分，跑馬地玫瑰崗學校一名中三男生，遭同班南亞裔同學持利器施襲，左臉受傷，校服染血，校方報警。救護員到場為男生包紮後送院治理，警員正在校內調查。

有老師指涉事男生被一枝筆所傷，已由其他老師陪同送院，目前情況穩定。

張超雄很忙

笑死

冇事

南亞狗

玫瑰崗
垃圾崗

死出黎面對啦撚屌

你係南亞人？

咁你即係歧視蝻亞人啫
雄哥拖馬郁你

粉飾太平

識仔斬面緊係斬女啦， 代價一樣
仔就斬jj

He use the fucking pen

畢業生留名

筆？筆刀下話

南亞之父

絲打17DSE嗰屆？

學校又作假？
原子筆插傷，
要包到豬頭咁？

你兩個識唔識柒戴

佢個女比男亞狗姦

咪撚玩啦Ching，校嬲唔好放係銀包入面邊個唔識

南亞仔快啲多謝張超雄啦

聖戰來了

錫克教徒要帶刀

你地咁樣叫人點樣唔歧視你地
俾人串下就斬9人？有冇咁廢呀 唔夠人講就動手

啲阿sir鬼識講英文咩

而家啲土生蝻亞仔有邊個唔識中文 好多根本扮野咋嘛

筆刀，鐵筆

咁就一世
塊面有刀痕肯定勁大影響, 咩公司會肯請
就算你讀到醫科有冇醫院會請個刀痕男做醫生

唔累到啲左膠, 啲左膠只會累晒成個社會既人

唔知條南亞仔係咪被bully

原子筆可以傷到要包紮成個頭 點做到
慌死唔係學校維穩大事化小咩
你話𠝹刀筆刀就話姐

A fucking pencil!!!!!!

到底有幾多人係有入link到睇好似睇完標題就留言咁

張超雄加一分

南亞裔真係原罪黎 唔係冇好人 一千幾百個入面得一個好人 有撚用咩

真係唔識既
未打撚到佢識聽囉洗撚就佢
最好打死哂班南亞狗

咁你覺得用原子筆傷人就無事？

難民之父 i trust
好多謝佢俾左咁多機會我地，等我地可以係香港殺出一條血路

Ust南亞仔 出嚟護航啦

同學
唔係入壁屋？

真係刀佢死左啦

老師們既然都係講大話

不如話條友用擦膠卒損咗對方

我都識

超雄救救我

：黎 等我比把散彈你 上定膛嫁喇

真係好易比有心人鼓動
係保守主義太盛定大中華種族優劣心理又起？
比多d批判思考都無

原子筆變刀

南亞原是罪

洗鬼識咩 個度啲阿sir基本上大晒 一野毆落去啦 唔明咪繼續毆 冇死人就得

屌你 入link睇原來賓仔黎
南亞條撚咩
爭啲比人樓主fake左
南亞人唔好既都係大左先壞去非禮
今次大家誤會晒

刀定原子筆？

利申：希望高官仔女被南亞狗強姦

票已袋，理撚得你，吹咩！

【18:00更新】消息指，施襲者為17歲菲律賓籍的中二生，曾多次留級，16歲姓蔡事主則就讀中三，二人素有積怨，於本周二（9日）二人曾於巴士站因目光問題起爭執，至今日午膳時間在校內更衣室相遇，二人再起爭執，繼而演變成打鬥，其間蔡左邊臉擦傷血流如柱，而菲裔同學則報稱臉痛，二人同告送院治理。案件列普通襲擊案，交由灣仔警區刑事調查隊第4隊跟進。
屌你賓賓嚟嘅喂

你睇完唔覺得南亞狗好狼死
你咁都要幫住佢

我唔係好鍾意稱呼人地做左膠
但有時可唔可以認清事實
香港係隨住南亞狗聯群結黨而變得越嚟越危險
我希望唔好有一日你或你屋企人被佢地搞完先發覺佢地係社會嘅毒瘤

都係南亞

刀變筆

16歲F3
17歲F2
不要分那麼細 大家都是垃圾

咁都有得上新聞
嗰陣條友打到俾人切咗隻耳成地血又唔見有記者嚟

幾時輪到張超雄若蓮喪子

屌你老母政治目的

details?

者為17歲菲律賓籍的中二生，曾多次留級

不嬲都唔會惹NCS，瓷器碰瓦缸有乜謂……

掉返轉講，其實學校不嬲都管得唔錯，今次真係兩個細路唔識嘢玩大咗啫……

正如以往出事嘅都唔會係高Form，今次仲要係無人看管嘅更衣室出事，我覺得真係無得怪哂學校

話明垃圾崗
會收咩人

AL 年代中六學位連會考六分都收

煮咖喱好好食。

我諗佢意思係指校方出嚟澄清係原子筆係當人傻

因為已經冇野好輸，已經連個屎忽都生係個腦到啦

陀地董之英夠唔夠蝻亞狗抽

可能佢係雜交出黎既產物，幫返鄉下都好正常

巴基躝癱

利器=原子筆?

Hongkistan

佢係菲律賓人黎睇清楚啲先講

零幾年，爆廁所吸毒單野前後嗰排
兩條友爭女打交，其中一個俾人打到無咗半隻耳，成地都係血

土生土長
但老豆老母又係新移民
家教又係用返果種垃圾家教
教出黎既日後生下一代又係灌垃圾思想
來來去去都係蝻

真心same

中三就要做劍心

賓唔係南亞？

東南亞

屌佢爭執之後打傷人咁都唔得？
唔通讚佢打得好？

渣 ga

我今日心情好撚曳

屌你老母垃圾學校

毀容

算啦呢間學校無得救， 啲local愈嚟愈少，依家得番啲南亞賓賓，無眼睇

利申：舊生

WA 屌你老母,痴撚線咖

呢間嘢幾時摺得
做高層嘅有問題 讀佢嘅都有問題
執柒咗佢啦

插班女學生

陰功 個樣都叫靚靚仔仔咁 比人咁片兩野真係

聽聞佢同佢個女係長命百歲百病纏身個種嚟

一定係個男仔在校種族歧視佢個仔啦，放學砍鳩佢

呢單要定期SEND畀Babycondom ,Baby Kingdom

哇 依家d師弟咁癲嘅 好彩畢左業姐

香港需要極右

【13:50】中午12時43分，跑馬地玫瑰崗學校一名中三男生，遭南亞裔同學持利器施襲，左臉受傷，校服染血，校方報警。救護員到場為男生包紮後送院治理，警員正在校內調查。

有老師指涉事男生被一枝筆所傷，已由其他老師陪同送院，目前情況穩定。

究竟係刀正原子筆

傷口似刀 想像唔到筆會有咁大個傷口

個傷口咁樣叫比枝筆整親？咁樣𠝹兩下？咁樣叫意外？

Accidentally hurt the other boys’s face with a ball pen

刀啦，筆唔可能整成咁，都幾肯定係垃圾學校想淡化事件

題外話 玫瑰崗嗰啲女真係好正

筆可以界咁齊口？
咁condom都得啦

蝻係咁，冇一個正常，歧視佢地就岩既啦，睇見啲女比蝻拖住，都幾肯定係飛機杯，係香港結埋婚生埋仔仲慘啲，成個社會都討厭呢個種族

避之則吉啦師兄
操大隻啲練下跑都叫保護到自己先，啲蝻冇包袱冇底線嫁，打死你都唔驚，入冊仲有政府養

向學校施壓，原子筆？我屌你老母啦

學曬支那啲衰嘢

供緊樓，份工緊要，見得報就盡量淡化件事，雖然校風本就都冇既啦
但係一間學校學生打架用刀定筆嚴重程度就好唔同，建議聽警方版本好啲

兩刀算係咁啦，疤就留緊既啦，所以咩人都好盡量唔好同人起衝突，特別係啲蝻

怪唔知得以為係刀

【校政醜聞】董之英負面新聞不絕 要老師做網絡打手唱好

依家堆校長全部都係痴線架

點會係原子筆呀 屌你老母

收皮啦 咪又係九等 扮乜撚野

收到風真係唔係刀

Tactical Pen

仲有蟲蟲

張超雄令你爛面呀, 刀疤強, 好好多謝張超雄啦

你之前唔係用真名呀

藍球隊之星

咁今次一單還一單係應該分清楚今次係東南亞菲律賓既害群之馬
而唔係一句收皮就入埋南亞人數囉屌你老母

你都係Peacock

掟鳩佢返家鄉啦留係香港坐監都嘥米飯

有人約哂出去食宵夜吹水喎
利申，坐隔離枱

估錯啦ching

道明會神父獨大，邊個做校長都死，最終咪又係范士豪班鬼佬神父話事

死在選咗個柒嘅出黎

張超雄老豆其實係咪南亞裔， 係咁強姦佢老母再生呢隻狗種出黎害人

屌你老母原子筆?
乜撚野垃圾學校 鐵筆下話

死蝻亞狗幾時全族死清光

條友仲有做？做琴咩位

本身個樣靚靚仔仔 白淨無暗瘡

依家應該想殺左個賓賓

走咗啦
仲記得當年佢反鎖咗自己係123B要人爆門救佢

咁柒
我嗰陣佢頂多溝下女學生

咪又係啡皮 屌你老母 行撚開啦

柒戴條撚樣啊婆都唔得啦
仲有以前嗰鬍鬚梁
成班訓導組最鍾意以權謀私，對學生有大細超，fd底嘅犯乜校規都得，唔fd嘅就算瀏海過眼眉0.0001mm都捉入去柒戴美麗髮型屋到恤返個靚髮

我有份養神父 傳閒6lv有神父淫賤party room

原子武士

仲嫌衰唔夠咩唔好爆哂響口啦

三個字安静

有間酒吧就真嘅
利申：上過去

無左紅呔好耐啦

我淨係知上面有gym room咋

上次返去好次唔見佢啦

路邊社消息的確大把嘅

不過而家風頭火勢就唔好講咁多喇，搞臭玫記個朵有乜謂吖

今年班Local DSE雞已經驚緊會影響佢地前途喇，我地做師兄嘅就自己圍內講算啦

屌佢老母

你兩個點解上到去

好喇好喇
收口先

柒戴剪我嗰陣第個做訓導呀頭
鬍鬚梁原來做咗訓導，佢做VA呀sir幾好人
柒戴好撚狗公，嗰陣最鍾意摸全級最靚嗰幾個，瘋狂掃人背脊，條女又俾佢掃，做雞咁款

屌，十幾年前嘅事好撚老

17年dse撚

撚班NCS真係無所謂啊，不過搞埋我地Local師弟妹就唔好啦，話哂都香港人吖嘛

有興趣嘅咪一齊開個TG谷傾囉

好彩無俾佢剪過
嗰時有人真係俾佢用碗笠頭去剪

14-15年有讀嘅認得我唔奇

嗰陣成日喺公開場合柒上天際線

我最撚憎就係鬍鬚佬咁都比佢做到全港藝術科主任真係天無眼 當年上va當9up成堂得5分鐘做野 一句垃圾ban埋黎幅畫 食屎啦

仲有鄭義康，小田sir, 老葉 真教畜

鄭宜康後尾去咗講馬

老老豆豆同老葉吹水都幾好吹嘅

要講教畜有啲人真係垃圾到無論，不過無謂係度講啦

判官筆，武俠小說啲武器

信我啦，玫記真係無呃人，不過份聲明講到1999啫，至於細節就唔講喇

劃左兩刀好撚深

同埋如果學校高層有Mon Post嘅話，記得好好鍚住自己啲下屬啦，捱義氣唔收工幫你打新聞稿嗰班真係朝中忠臣黎架

仲識人讀緊嘅話，應該都好快收到風唔係用刀，而係真係原子筆

我信，係d人盲反南亞人

我fd話誤會點信

由叢x森年代權鬥到而家留得底嘅緊係忠臣啦

我唔知你地誇大件事做咩

個ex係到讀

咁緊係啲人盲反
明明今次唔關南亞人事
菲律賓同傳統意義上既南亞隔左N公里仲要有個海舞雷公咁遠

咁真係有班人係不問世事嘅信不信由你啦

至少我識嗰個真係無玩權鬥嘅，要聽呢啲嘢嘅話，校車部反而真係知唔少架

以前有班師姐

邊年師姐

仲要新聞內容同標題唔同都扯曬旗

前面同我鬥屌果個傻鳩搏唔到菲狗唔係蝻而係蝀蝻就淨係識講咩收皮呀同埋係啡皮就一撚樣嘅小學雞對答 都九唔搭八

邊個呀 科科都鬥架啦 中文科幫女人就最得人驚

17歲中2
16歲中3
2條友都廢人黎架啦

拍張氏情歌個個

好掛住佢唱校歌

我都係細你一年啫，我見過你都見過架

好掛住紅色的跑車

98 撚

紅色爛鐵

係咪無師弟放過2:35

97撚

家姐有

你家姐邊年

07年畢業

你又知

最壞個個係學校吸毒
搞到第二年開始收唔到人變國際學校

香港無張超雄呢d死廢老應該會好好多
唔撚知做乜柒既條友

你大我一年，又係修Phy架嘛

當年係有人想轉國際私立，但條橋唔Work，最尾就變咗收NCS吊命吊到而家

而當年搞呢單嘢嘅人都走得七七八八了

無啦，而家都做哂幸福小女人，得閒收工買下鞋咁又一日，邊得黎咁多權鬥吖

當然而家嘅和平同前幾年班神父做嘅嘢唔多唔少都有關係啦，不過細節我地圍內知就算了

意外地用枝筆？似係唔想有麻煩多啲

07畢業嘅有細佬同校讀
真係一隻手數得哂

係咪意外就心照啦，不過真係筆

你家姐大你九年咁多

多少少

YY？

邊個係yy

咪住先，巴打係咪住赤柱

你衰咗啦

OK u win

大

唔好做多咗，要做就唔好講，要講都唔好攬哂成間學校個名落水

Source:

教畜真係教畜
𠝹到人地塊面咁
話知你用筆定用刀都非常嚴重冇分別嫁啦
唔關心個學生不特止
反而擺個心去在意d報章寫用筆定係刀
完全冇關心過個學生依加直程毁容

你又知佢地無關心？人地除咗關心受害者之外，甚至仲準備為埋其他學生提供心理上嘅協助又要同你講？

事實係用筆而你班友有懷疑咪出黎澄清囉，又唔啱？

我唔明教畜個點係邊喎Ching

再嚟

個位老師話d傳媒屈條友用刀
話d傳媒咁樣寫好嚴重
咁依加𠝹到個學生塊面毁容
用刀定用筆都冇分別嫁啦
咁點解佢仲咁在意d傳媒寫條友用筆定用刀？

又蝻亞狗

呢D死南亞狗，判佢坐一世監折磨佢就岩，咁撚狠毒都有，塊面傷成咁點出黎見人，呢條死仆街打靶仔唔死冇撚用

你肯定條片入面嗰幾句就係佢講嘅全部？

仲有咁講唔係可以令其他學生家長放心，肯定無人攜帶危險品回校咩？令其他人安心、避免引起 恐慌都好重要架喎……

入面嘅老師我都識，至少我肯定佢地唔係教畜

大我一屆嗰啲真係唔熟

依加連刀都唔洗就可以𠝹到人地塊面咁
我覺得仲恐怖wo ching

咪就係，用筆個傷口都咁撚嚴重，用刀仲得了? 呢D教畜有冇腦架? 話知你用乜，總之就係嚴重傷害他入身體! 仲想企圖用筆黎淡化成件事保校譽，而家個學生畀人毀容啦，咪就呢D垃圾教畜唔識教亂咁收D賤種南亞仔囉!

咁的確佢地又無公布內情，你地又好難唔懷疑嘅，但係家陣黑警調查緊，佢地想講都無得講架喎

總之收到風真係用筆，路邊社目擊證人講嘅

假如事實係用筆，你又想呢班老師答咩呢？佢地重來都無話過呢獲係小事喎？

用咩傷害他人身體都係嚴重架啦，如果想保校譽佢大可以唔浦頭唔回應架喎？

至於係咪教唔掂啲賓仔，我又唔會死撐幫住佢地，反正呢點真係無得駁，不過都應該諗下係咪班賓仔特撚別難搞囉

班蝻同賓下下用自己家鄉話溝通，你一個老師又唔識聽唔識講做得啲乜？教到幾多？

你話學校唔做嘢嘅，我就話返你聽呢間學校早幾年已經試過請個南亞人返黎冶班蝻同賓，但礙於教育局啲雞碎funding，人就得一個，你想幾有效管冶？

如果要話有問題嘅，應該先屌教育局支援不足囉

唔好下下屌啲老師係教畜先得架，主任級副校級焗上鏡啫，唔代表佢地係教畜嘅

你嗰屆邊條女正

無個正，多謝各位

點會

咁你講下你覺得邊個正喇

個淫娃幾好喎 細波

邊個係淫娃

佢地教唔教畜我唔知
但係個學生攪到咁
佢地仲係訪問個度執住用刀定用筆黎講就好on9
呢個根本唔係重點

可能嗰句只係其中一Part，報紙佬斬前斬後呢

屌 開估啦 你究竟係邊個

Ig dm me ，一係俾啲貼士繼續估

大我一Form嗰啲睇過哂，英國讀書或者揸Stepwgn都鎖定唔到目標

就算係其中一part都好
有提就on9啦

澄清返都on9？？？

莫非要由佢錯落去，等社會大眾接收錯嘅訊息，令學生家長人心惶惶？

你覺得用筆就冇咁人心惶惶？
你都一樣咁on9喎

用違禁品同文具爭好撚遠喎

一係你建議下應該點做？我估你咁唔on9，你實諗到個完美方法嘅

唔好Spin去第度住啊，講返點解澄清錯誤資訊呢個行為係On9先啦

我就當你無論用咩攻擊人都一樣咁人心惶惶先好無？

違咩禁品？學生有𠝹刀有幾奇？上美術堂都要用啦
建議乜野？唔拎黎話傳媒咪得囉
係都要開聲話俾人聽自己on9

咁傳媒講錯嘢糾正返又唔得？

咩澄清呀？佢而家拎黎話傳媒呀
要澄清既咪輕描淡寫講返清楚件事咪得囉
佢而家咁講俾人覺得佢拎呢個point黎話傳媒誇張左件事

你真係同佢地一樣咁on9
定係你就係佢地？

持刀斬面喎Ching，咁都唔誇大？你望下個標題？

我淨係知我望住你不停人身攻擊，我個樣就同黑人問號無分別，你係我眼中係連令到我嬲都有難度呀Ching

誇大左啲乜？你至多話唔正確
但嚴重性冇分別

咁你都覺得無誇大我都吹你唔漲，不過一單還一單，我都唔係盲撐，呢間學校教唔好管唔好件賓的確係事實

字都唔識
話你on9真係冇錯

咁都話唔係盲撐
如果唔係盲撐咪就係你on9囉

好啦，我俾你贏啦，希望你會因為咁而開心一日

似係你搵落台楷俾自多啲

我講校方嘅論點，你話我一係盲撐、一係On9，我認On9俾你攞彩，就等於搵落台楷。

你教我點玩喇，100%跟哂你講法你會唔會開心啲？

同你以事論事你就係都要屌人On9，懶得同你屌落去又唔得，你想點啊Ching

點解個重點去左筆同刀
比較想知d 點解無人幫拖

你係校方？你又知佢論點係乜？
唔俾佢地真係想推卸責任唔係帶刀就控制唔到責任唔係校方度？
你淨係諗對校方有利既一方面咪就係盲撐囉

至於係咪下台楷
明眼人會睇得出啦通常柒左個啲就會話俾你贏啦咁
小學雞到呢

你問下樓上個學校代言人啦

啲賓仔牛高馬大，仲要大正常F3兩年，話揪就揪咩 仲有賓仔就爛命一條無有怕啫，Local唔係架嘛

如果我同你講我尋日有同以前學校嘅老師聯絡過，又識得有人目擊案發經過，收到嘅相仲多過報紙佬你會唔會願意同我討論落去？

細節我固然唔會公開，但係由而家開始回歸原點開始討論，你覺得點先？當然你亦都可以繼續窒我或者無視我啦，係咪

屌你仲有心情post ig？

想當年打交 只有人地傷 自己點會傷

搞成咁對雙方都無好處，一個可能要坐監兼且自毀前途，一個面都爛鳩埋。

其實大個諗返有咩真係傾唔掂要郁手架

初中細路識諗咁多就好咯

根本冇腦 咁就一世

呢條死差仔18歲仲讀f2，一早應該踢佢出校啦

屌你落地獄

係得蝻先會拎刀打交

即係佢地有同你講點解要強調用筆唔係用刀？
佢地覺得用刀嚴重過用筆？
佢地覺得話用刀就誇大左件事？
佢地有同你講記者報導斬頭斬尾？

傷成咁爛硬啦
如果傷到神經線重大鑊

廢事你話我無視你講定你知我而家去訓覺
你慢慢諗下點答啦下

大家有返禮貌咁討論咪好囉Ching

佢地的確無同我講過點解要如此強調，但係站係我個人角度而言，所謂持刀劃面的而且確係誇張咗件事。

當然嚴重性無論係用咩武器嘅情況底下都係咁大，我絕對無異議。

但係持刀的確聽起上黎係會令人更不安。

然而，佢地亦無話過報紙描述用刀就係誇大件事，縱然我個人認為係，但我身為局外人唔會代表佢地去答你係。

但掉返轉講，報紙佬想煲新聞而誇大報導，修飾用詞亦唔係第一次發生嘅事，我覺得呢樣嘢最好都係交返俾讀者去判斷同決定有否誇大。

而有無斬頭斬尾，我個人都幾肯定係有，個老師出得黎理論上就預咗回答哂記者嘅提問，而我亦絕對唔相信個老師只係回應咗片段中嘅言論。同樣地，最好都係交返俾讀者去判斷同決定呢個係咪完整版本。

張超雄呢

屌你老母返印度食屎啦你

串下你就可以斬人？

最後覆埋呢次，唔想阻住其他手足追Post。

我認為老師係當下強調、澄清武器係咩係絕對無錯。因為假如報章標題只係描述用刀，一般人未必『第一時間』聯想到係學校常見嘅界刀，可能甚至會認為係牛肉刀等嘅大型刀類，從而感到不安。

更何況，報章唔單止係用咗我認為誇大嘅手法，所謂『持刀劃面』云云。佢地甚至係寫錯武器嘅種類，試問急切地澄清，何錯之有？

身為教育工作者，自己嘅學生啱啱先發生咁嘅事已經夠緊張，仲要面對記者嘅提問，就算話佢語氣失當我亦唔覺得有咩問題，因為佢只係一個老師，而唔係見慣大場面嘅藝人。

教畜、想瀉膊嘅人的確好多，但至少的而且確唔係片中兩人。

我同大家一樣係呢個教育制度成長，教畜、人渣我一樣遇過，但我一直維護我母校嘅原因只係因為我唔想冤枉任何一個好老師。

無錯，管唔好個叉仔的確係學校嘅問題，但係從此引伸，我都希望各位手足唔好淨係怪罪於老師。望下呢個教育局、呢個教育制度，佢地究竟幫咗呢班老師幾多，俾咗幾多資源佢地去管好呢班蝻同賓？

呢位巴打，如果我啱啱語氣重咗嘅，我想講我地玫記嘅老師的確唔係咁教我講嘢，只係我自己一時激動，對唔住。

點解要比資源佢地我淨係知香港香港塊餅黃豆咁細，就愈黎愈多人分

收生你就焗收架喇，人口政策俾咗班垃圾入黎，你無可能唔俾佢入讀，更何況係教育局派入黎嘅。

但既然你焗我收係咪都好應該俾返些少資源我起個籠困住班粉腸，或者請馴獸師返黎馴化班仆街呢？

對唔撚住，又係唔夠資源。家陣有Local奶嘢喇，開心啦？

起橋鋪路就大撚把錢，用係教育就請多個人教好班蝻同賓都話無錢，屌那媽香港政府真係冚家產黎。

P. S. 唔好話點解Local教師教唔好班阿叉，你試下幻想代入下個角色，唔將一切情況理想化就明架喇

純器傷更重

拜託, 最好唔好支援佢地, 等佢地返鄉下
越支援佢地, 佢地就越強大

我意思係支援校方去管好班阿叉，起碼唔好俾佢地搞到我地香港人嘅下一代。

你以為啦, 唔夠18歲, 係監獄讀完書乜事都無呀

你覺得我嗰年有冇靚女

班南亞人唔學好, 要怪政府唔怪佢地?
點解要幫你地R資源

管條毛, 唔聽話就好似集中營咁對付佢地
香港勝在有張超雄, 佢地先咁撚惡,
警察持搶叫南亞人停手, 南亞人唔停手仲揮棍走近,
咁樣被打死都可以責難個差佬

巴打，你覺得我會唔認同你咩？
但現實當中就係無咁理想吖嘛
我地都要諗下點樣先管冶到班阿叉同保護香港人架

ig傾啦

喂，分返開先，阿叔我香港人黎，唔好誤會

係咪想我講你ig出嚟

管條毛, 好似賓仔大佬咁, 見一個毒犯殺一個, 國內支持度都唔知幾高
佢地民風就係咁, 以香港做法, 根本唔可能管得到佢地
佢地一有乜事, 就會話種族歧視, 唔人道, 成班仆街律師即係會袒護佢地

佢地本身民風就唔人道, 郁D就殺手, 最好就係等佢地無支援
而唔係將佢地細路作為拎公帑嘅搖錢樹

你有無諗過佢就係因為咁決定焦土

武器援助

真係好傷
將來點，點見人

現實唔允許吖嘛，咁點都要諗方法架……

我無話要提供福利俾佢地，但要保護香港人嘅唯一方法就係用盡全力去管理呢班人。

然而香港人亦都應該裝備下自己，唔好有事就只有縮埋一舊呢個選擇啦

南亞賓賓都正？

啱呀，成班當教育機構係生財工具

依件事傳到依家都知

唔出嘅，好大機會比學校封口

其實真係會毀容，個傷口咁深。
除非去整容，唔係都會有疤。
咁就一世。。
唔好話識女，將來出去見工，人地望到塊面，都唔好話無影響。
點解咁明顯插落去，都可以用accidentally
唔係想當意外了事呀嘛
警察可唔可以做嘢，至少拉得一個得一個
一個咁暴淚嘅人出嚟社會，我想像唔到香港有幾安全

哇好撚深
毁硬容
班南亞狗無性架
好撚心直接16歲就直接返工啦
又無心讀書 日日係到搞事

頂你啦

你見學校封信，明明寫有個學生傷左人就知，
硬係要落多幾隻字，with ball pen

如果佢係用Tactical Pen ，成件事更嚴重。

原來你有youtube channel

緊係要出黎講清潔係刀定筆啦
刀就證明有心帶定攻擊性武器
筆就係除手拎到攻擊性
判刑會判好大分別

咪撚爆大鑊好喎

冇啦啦起人底唔好嘅

佢地係真心教書嫁

個廣告我第一眼睇成張改圖咁

蠙蠙係東南亞
你地屈人都唔好咁撚賤啦
成班弱智 開口埋口都蝻 南亞狗
明明今次唔關佢地事

咪又係啡色

事實係要分清
唔係一句話人啡就唔駛理
仲要賓狗同蝻係兩個樣黎

等班高貴既業主以為住屯元天好多南亞犯
點知喺高尚既跑馬地都奶野

喂大佬 賓仔同差仔咪又係同一種人

屌你 𠝹到咁撚樣真係冇血性

同一種人你意思係指性格差唔多？
咁係咪墨佬巴西佬都會犯事
你又講 喂大佬同一種人唔駛分

其實問心玫瑰崗本身都唔係啲咩好嘅學校，近幾年又收咁多南亞學生，點解仲有本地生會去讀？

呢班生番根本天生就咁侵略性
要佢地知驚要用Code of Hammurabi先得
𠝹人塊面要俾人𠝹返

兩個都唔係乜好野，支那蝗對南亞仔。
兩個唔係留級就起碼遲咗幾年讀書。
睇個樣個隻支那蟲平時都係打橫行，欺凌開其他人，今次遇到個會還拖嘅佢先出事。

伊達臣人

人生有咁嘅疤痕，大個咗生活都係有困難

希望能勇敢面對

The punisher 第時照鏡都記得我

有錢做磨皮 無錢公立普通縫針

十幾歲就咁恨毒
大左仲得了
要多謝張超雄

執生啦巴打

呀差

無間間房專放non local已經敗筆

tag比張超雄
人地咪直接話菲律賓疑兇唔屬於南亞人種
根本唔關佢事囉
連登仔自己柒咪算
仲要去人地度丟架想做咩

見到依啲新聞就會諗點解香港唔恢復死刑

中2打贏中3

非我族階是入侵者
黎到無建設得破壞你係白人我都屌鳩佢

計年紀呢

幾年前教中文個鄭怡康先世界級
爛仔呀sir
同女就笑口咁款
仔就做錯小小都屌到仆街

鄭怡康放學會用佢嘅棉羊仔車女學生落山

條南亞狗攞筆

做到野👍

七八年前上呢條友堂最記得佢成日話自己識唔知邊個大佬
而且呢條友仲試過自己走堂

南亞狗+1

垃圾崗多垃圾全區都知

所以個個正常人讀完小學部就搵第二度讀

真心是但搵間都好過玫瑰崗，位置又唔方便，成績又唔係好，又多南亞學生，仲要每幾年就爆單打交吸毒

係咪地中海帶眼鏡？當正自己流民師表，都唔知點解會有呢d人做老師，btw好似都有人投訴佢

咪就係佢，條友係我嗰間學校教咗大約1年到就走咗無做

無話唔屌得 個重點係要屌準啲
分清楚係蠙就屌蠙 係蝻就屌蝻 豈能混為一談呢
照你講白人搞破壞 你都屌鳩佢白人既身份唔會屌佢係蝻啦 你地明唔明我執著喺邊

蝻仲仆街過蝗

蠙仆街啲
殺香港人又搞到人毁容

總之就係死差仔

條撚樣仲未死咩

22:10】警方將案件改列傷人，拘捕一名17歲涉案少年，交由灣仔警區重案組跟進

未夠18歲係咪唔洗坐????

教西史個傻西喎

黃小田
Daniel sir都係教畜之一

呢單野就係大陸狗父母係大陸做生意
條大陸狗同亞婆住,父母無香港工作姐係可以呃埋公屋

亞婆應該好老又長者特快隊

某程度又打得好

發夢個陣聽講吸毒個4條女有個男老師保晒佢地喎變咗當時某個女副校食晒成單野之後仲要轉咗學校, 而個個男老師之後變咗訓導
而家4條女無案底仲要可以撈正職

一陣做下社會服務令就得

教bio喎 清

物理daniel係淫賤姐 未到教畜掛

佢同佢老公教中文個個都幾好

點會唔識呀

咁你又知唔知我係邊個吖

miss ho教中文真係好有料
係咪7戴

rita王係教西史定後生同miss結婚個個

Daniel Lam因材施教，好人黎嘅
黃小田就……

要講教畜，四眼長髮住大坑嗰件先係

Bio

我唔係講個個

唔知就收嗲啦 on99咁唔知頭唔知路就一野辦落嚟話人撩皮先 dllm 你未見過d蝻咋 真係會無事穩事搞 知未啊 傻hi 話你啊 dllm

個個男老師真係世紀仆街冚家產黎好似姓鄭嘅係學校靜係識媾女, 最靚個幾個miss/學生妹媾勻晒 甚至食過
Miss Ho 的確係好好人, 當年咁樣離開霉記對佢黎講係好事黎
PS:柒戴個陣好似仲高級過訓導

佢梗係未身處過望兩眼就被心理變態意圖襲擊
可能好少出街

香港人唔搞垃圾分類, 不用分那麽細

問個官, 最高刑罰一定唔多, 係監牢讀書仲益左佢
出嚟又可以做社工做張超雄接班人

俾啲tips

Legend

呢條仆街冚家產仲話自己好崇拜張子強

孔sir

邊屆

未比佢教過中文
比佢教過話劇 覺得佢係串既 不過係想搞笑
同中文水平真係有料 好有才子氣質

sorry，禁錯負皮
btw張超雄我屌你老母